旺暴義士攪成咁，速龍小隊要負很大責任

佔中時係威係勢清場
攪到示威者想盡辦法贏返次
結果拆地磚見警察就擲
燃點火水諗住燒的士
結果攪到警察雞飛狗走，速龍小隊失威